[呢度又賺幾億］為政府生產底褲口罩既晶苑國際（2232)開市升14.5%

創新及科技局證實，晶苑國際是政府可重用口罩的生產商，消息帶動晶苑國際股價初段急升14.5%，高見2.29元，其後收窄升幅至近4%。

晶苑國際股價在之前3個交易日均收報2元。

ICAC呢d又唔查 cls

成立目的都係政治任務，呢家政治吹向港共個邊

呢單反而告證監會有用,
有內幕交易,包括政府中人(親朋在內)有無預先得知者.
知其得到經營制做權後, 之前買入.

證監唔做野,可以幫佢國際宣傳香港股市為政府操控.
你在香港買賣股票,隨時無咩野法律保障.
因依家香港係人治.